打狗之後，輿論戰要更勇武

槍桿子硬起來，筆桿子不能軟了

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

唔好話乜都唔關我地事，要勇於為前線做好正面文宣

［純紓發］我們缺乏了什麼？

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

唔好驚糾纏式 spin
佢地要 spin 手指，就同佢地鬥 spin，唔可以退

要識選對自己有利的條件，及避開對自己不利的環境！ 古語有云 知己知彼百戰百勝
有時間 可以睇下 戰神嘅 謀略篇